上堂隔離坐住一堆南亞佬慘過食屎

唔知有冇人試過，上lecture 身邊一堆南亞佬
佢地身上有強烈既香料味臭到痴線 都算
每個國家有自己文化 我尊重
你老母 成班友仔係到講野
你明知佢地講緊英文 但唔知點解係一句都聽唔撚明
就好似幾十個阿婆用鄉音講中文咁
好難頂